［有圖］喇沙罷課情況

老師一開始話淨係點名，點知暗中通知家長，一係繼續上堂，一係返屋企，試圖打壓學生。

藍絲老師真係好撚仆街

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

幫你推吓

推

推，校友支援

大熱天時叫佢地坐曬喺操場熱 班教畜真係cls

If we burn, you burn with us

喇沙書院既周瑞基

洗撚理佢地咩，教畜

加油

冼文輝steve leung食撚屎啦

多謝同學

名校真係名校
睇緊post 既喇沙仔 快d落埋黎啦
以你為傲

屌 叫班友仔自己搵‘project’做下

罷課不罷學呀

相信喇沙既家長係正常既
希望反屌7返班藍絲老師

你話d假band 1就會驚自己個仔唔上堂考試追唔上, 去到呢d學校, 上少一兩日堂都無咩問題

支持